［721］中環無預警開四十槍，元朗警鄉黑合作圍毆

置頂唔該

推

雙開

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

內文唔理，標題要講曬兩單

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

Push

大西北人，興過火屎，但都唔可以忘記港島發生既事

屌

點撚解可以咁撚樣，有無人可以話我知

push